10月2 今晚同我黎個deep V !!

又燈

升呀

又唔係trump死左

Rap
咁都比你遇到

tsm 好穩嘅 我諗

trump有事可能升仲多呢

dow future -4xx

諗多咗, 今晚跌到熔斷

如果死左就有機會

今年都遇左好多次黑天鵝
我自己唔覺得啲人會好大程度咁panic sell

今晚同我V返上黎！！

V左小小

Nio我要進來囉

同我v返上去

蔚來中國嘢⋯⋯⋯侵侵死埋都無事嘅